{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046406",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 안가여관펜션(독채,오션월드,비발디파크) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間は厳しく守ってください。 追加人数、オプションなどの追加金額は、当日現地にて決済する必要があります。 予約した人数に追加人数が生じる場合は、予めペンションまでご連絡してお知らせください。 最大人数超過のため入室できない場合があり、この場合は払い戻しはできません。 ペットがいる場合は入室をお断りすることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 ペンションは青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、同性間でも未成年者の入室は絶対不可能です。 チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。 客室及び周辺施設の利用時に施設物が毀損されたり紛失された場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 予約された方には、個別バーベキューが利用可能であり、1階の個別テラスで利用可能です。 バーベキューの利用時間はチェックインから午後11時までで、炭グリルの使用料は2人基準で20,000ウォンです。 一軒家の客室はプライベートな空間が用意されており、屋外テラスでは禁煙が可能です。 駐車は可能な空間が設けられており、周辺にはビバルディパーク、ヒルドロサイゴルフ場、山陰自然休養林、ソリ山、龍門山など様々な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数やオプションの追加料金はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加人数やオプションの追加料金は、当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約した人数に追加人数が生じた場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約した人数に追加人数が生じる場合は、予めペンションまでご連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットがいる場合は入室をお断りすることもありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションは青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、同性間でも未成年者の入室は絶対不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や施設物の損害についてどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時に施設物が毀損されたり紛失された場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "予約された方には、個別バーベキューが利用可能であり、1階の個別テラスで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間と料金はどうなりますか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間はチェックインから午後11時までで、炭グリルの使用料は2人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "駐車は可能な空間が設けられており、周辺にはビバルディパーク、ヒルドロサイゴルフ場、山陰自然休養林、ソリ山、龍門山など様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 546
    }
}